想知今日公務員集會有無set死線？

無既話建議8月5罷工 set 番條死線叫政府正面回應